潮人Wyman笑鳩梁栢堅

多餘

入佢ig 屌柒條肥撚啦

Wyman 好似一直都唔妥佢

有咩瓜葛 more

留名食花生

唔識欣賞

Wyman係時裝鬼才

梁栢堅成日都無無聊聊乜鳩都串一餐架啦，wyman咁認真做咩

Wyman好似冇笑鳩佢喎，純粹講俾所有笑呢個袋嘅人知，唔好以為設計者唔知似ikea個袋啫，講錯咩？

其實個設計師有冇講過idea係咁？
定係Wyman自己講佢趣味好明顯？

唔知
但係講時裝嘅認識, WYMAN比梁柏堅可信呢樣應該冇人質疑掛?
至少大家睇到個袋都諗起IKEA
WYMAN如果係連登仔有責任比個SOURCE嚟睇下嘅